‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [484] S巴打唔打超火

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.5

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
「失落龍肥日」舉辦公告
★5 的出現機率將上升。
2019/09/27 14:00 ～ 2019/10/04 13:29

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:

今日餵乜比隻龍?(轉自版)

真龍血量需求:

虛空路線:

護符掉落:

推薦護符:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−

盟主有空位上黎update下thx
LIHKG:29/30

S巴打唔打火超

沒人玩dick

嬲巴打唔打超火

再巴打唔打火超

火超打唔打s巴

S巴打唔打chick巴

打打打打打打打打打打

火超打唔打芒亨

打

13號又可以肝mh
龍肥留俾細蚊仔玩

嬲巴打 唔打超火

ok 你開

打打打打打打打打

S巴 1130開場？

好

是咪真係有人幫牛太公望

我得槍奶，打唔打得

G大大 U 牛太公望 再也唔入連登場巴
人齊

又jg我

入定驚先

好既

一場夠了 29尾中

準備整D524 比艾瑪 不過我得90%技攻龍 照整？

有冇第二隻打風超，艾瑪d514夠做

29角先岩

開波未

咁留住啲角先，唔急

大大會唔會開live 新手想學野

S巴露面開直播

J巴打唔打真火

你地齊人 夠做了

禾冇份

me港豬緊
1點再搵場

落場啦你

打比s巴 可能佢暈左

打左 冇人聽

415-9807

想升莉G
求屌醒

入未牙

Blocked

G持師兄

見面先屌醒你

-1 -1

-1輸出 人呢 岩岩咁多人

再巴入未

呢到是咁的
我已經慣左被人傷害

唔好做傷害人果個ok?

心已痛到無法再痛的地步

真 班大大有自己團隊

1點等G大大開

對唔住s巴

有無人開個團？入場方便d

15分鐘後高火周回 有冇人gun

gun

Me打幾場

點解仲要開post

請珍惜龍肥

高火 388-8719

因為有人要搵s巴打超火

仍然未打過超龍嘅我
係辣殺

認同

why 5打
搵s巴打

出新野？
連 biohazard 都冇玩

-1

自問辣殺

Pokémon 就黎玩完二週目
可以打Ggen 了

我唔連打 唔入

null jor

5min

師兄咁樣補唔起

玩多場先
紫圈完先補

補得起，不過頭先有人過來問嘢，sor

sor

我休息陣

會唔會抽隻牛太公望好d

哪有石

20抽咪中

單抽就中啦

打到牛太公望都null

今次幫唔落老夫師兄

牛太公望

now ok

-2

number?

又火?

想升病弓打風超

收得唔好 都係等埋G大佬先吉

-好多水尾先升到520斧

水系整左咩玩

lily

臭g

想打高水

乜都想打

想打超水

師兄我唔穩

我應咗3把520啦

整*

請支持超火用風紀
燒死怪糖水佬

海豹喎

海軍都未試過補唔起 何況牛太公望

咁未打高龍係咩？

我都想用
不過街場好多人唔識補

龍叛

係勁人

唔通禾扑漏左 咁5幫了

人地補死左
係你唔教佢地
怪你

唔喺S大大本記名薄都幫得 好似係

整隻係度用咪得
又唔係沒露用

+++++++++

++++

5場毛毛

--------

xxxxxxxxxx

有code未

÷÷÷÷÷÷

xxxxxx

唔g打乜

是但

高水5場 260 6461

又呃

450 9544

siu jor

糖水bye

Mo

再也唔入連登場了

挽留

213 7805

重有冇？

G錯了

再也沒法

新g資

威利expert

Why

not today

dl定g鳥

未來人 聽晚打老夫

大雷g嬲到唔見左人

連登冇容身之處 聖手去了

想整水劍524 有冇伏

有愛就冇伏

有伏就冇愛

你知道什麼叫做愛嗎

不知道

現充係到串毒撚

刷左好多虛空料 又做左傻仔

巧似亡靈同獅蠍先有調整?

遲啲都會開高級啦
早刷早享受 遲刷多幾舊

高級我大真龍武都屌打唔到？

光暗循環 打高光定高暗先？

真暗啦
真光街場冇人同v武玩

3水劍1斧打超火好勁
但前題你要搵度三條友一齊用劍

都沒人玩.jpg

冇

我有劍喎

勁

應該練邊隻角玩v武？

光7 畫家 8春袋都得

佢冇克乜野 使乜打真暗先

我有克呀

有冇巴打打3場高風

今晚有無超水場

kb 9o mu4hi9

執得

買唔買2倍好
唔係好想買

又要開香檳

改咗新名 想唔想知

收到風龍肥d大佬鍾意玩dick, 出男角就翻生

唔想

對你條問題有幫助的

ok

再也沒法倒錢落海

整晒52x仲買黎做咩

= =

有冇嘢打

開高級箱算

想打火超三箱先

真風高級 打手有冇咩入場條件

要等聽日

d武

用病弓打風超係咪易啲？

玩尊 50環 岩岩先合埋把530.. 仲諗緊突唔突埋佢....
而家係唔係主要都係合D 武會比較好..

要細佬補先入得場
沒解暈炒車炒多幾錢重
你唔好啦

530.....
希望你唔好晒鋼喺垃圾身上

但係用大姐成日打街場打到完場，仲可以升邊隻打風超

我就係爬左巴哈D文先去合530 雖然篇文係4月個時出
所以而家主要合D武就OK?

咁你有沒檢討下自己點解可以玩成咁

點解會中招

唔會中做咩要解暈

你都會中啦 仲問

成日奶隻vpn刀野 可以點解決

好惡

速度上沒咩變化既情況下
點解要玩一隊易炒車左既隊
你打得再熟手 都會有一兩次中左
你始終會老馬一兩次
鬼叫個玩法真係悶

鋼而家一定係用喺d520身上
普通530應該打唔到高級

噴口水你間唔中都會中啦

俾隻vpn刀折磨左2粒鐘 mp見底

都係禾g大佬好 唔會炸9禾

依家打 三場一take過 黎啦

冇人你講咩都duck la

星期一開咪有

無無無

幾時回龜

開咗3箱14尾

食飯飯未

依個星期都唔duck

mk jai

熊爺小圈子

跟鐵板燒

今日先帶咗個弓開

見過我都知我油頭油面矮柒死毒撚

最後一餐
食埋要織菊防基

E大大

小圈子黎講都算大

點先加入到

首先要比Noe仔仔集咗郵先

收到風你係小圈子嘅中堅分子

Noe子=圈子嘅中心

又屈

禾有小圈子就唔洗搞到冇人帶我打真龍

我都冇得打
即係圈子的核心=Sbaba

全部棄晒驚扮嘢

珍

玩唔到 510都冇比人排

課咁少 都唔好意思玩落去

上次拎v武比Peter大佬笑完唔敢再玩

留返啲錢錢食飯飯

Peter大佬笑完人去咗冰

再也不上連登了

我改名了

對確實有一場超風

HO MK

師兄邊間教會

開左VPN
有超風未

冇人

u係傳說中既vpn刀?

跟

果晚俾佢炸死起馬20次

炸死完你 自己唔死先精彩

781-6312 超風

天氣凍我都成日炸人
唔好擇我名

呃

入未

wait

再也沒法倒如超風

弓符要拆哂血強?

嚇死小弟 第一次超風打咁快

笑左

師兄你反泥curry未牙

慢左d wor

小弟準備跟大佬們搵食

唔夠尊重死

未試過死

唔打duck了

師兄我好穩 可以跟嗎

又夠鐘食糖水‼️‼️⁉️

一定係啦

想G 呢幾日又搵幾多

夠包1年分量糖水了

是咪打一場超風 行住打

通常糖水教主一去食糖水
個post會靜至少一粒鐘

894 7187

MH係咪嗰個MH

係咪回緊龍絆

一早有內部人講左會出MH
已經同C社隻岩男合作左
再合作多次唔出奇

係,見台仔轉貼今日update既解包data

@佬佬
@Null
@Sbaba

一直關注🙏
你地回家未

天佑龍絆

有冇高真風大腿野團打10場先贏到一場..

星期一你預左唔會有
d超級箱未開

跟十場

can but later

可以跟

啲5星極巨點玩
啲npc成日死到彈出去
連network 又冇人入
連Pokemon 都要B害毒撚

253 7312

開街了

等

高風嚟

我開高級箱

入

重開啦

676 0920

抽多幾次隊友

歐洲人

歐抽熊

eat

Null WT ar

想知劍版先有嘅Pokemon 邊度有得捉？

食飯牙

Eat WT ar

買nso同人換拉

換齊圖鑑

食完

熊爺幾時carry

高風仲有冇carry⋯

禾刀想鼻curry⋯

我淨係求唔洗打街場
啲人真係痴鳩線㗎

u open
咩角

奶

其實打高真風有咩要注意..
見補師都需要技巧.. 同唔知咩"拉頭"

拉頭唔關你事
有啲技會指定最近嘅角色
咁咪拉去冇隊友嘅地方

6935307

@e巴

siu4

sos

咩

超水第一次召集

求勁人carry 我

d514白毛跟唔跟得

回歸了 有冇人

冇人挽鳥

9:30?

全裡待基

請問在座有冇一位叫再也沒法倒錢落海嘅人

-1打多場攞箱

你搵佢咩事??

btw thanks巴
第一把真龍武get

Open 未

打多場高龍開箱 鬆鬆龍肥

真 高級箱+冇2倍
輕鬆龍肥

Oj

佢好勁
想搵佢再carry

想問下如果得隻風法 仲洗唔洗合把真風武俾佢..

-1場

0227364

d510你地會唔會用鋼升
定等d520

-2carry

喺電梯⋯ 等我pls

高風的快感剎那失撼

想整520比馬耳屎

感謝巴俾我有機會攞到d武

啱啱一開波入唔到full咗

係咪有機會跟多一場

冇 我去打波

夜啲先 已經遲咗

咁下星期再輕鬆龍肥

有無巴打真風

高風召集

深淵戰力補跟

點解超極巨卡比咁難捉？
用咩球易捉啲？

歐洲球

Master ball

得一甩

係咪白毛啊？如過係你又想用佢打真水就可以啊

玩多幾部機

高風348 1892

粉紅色 5星個隻4星白色個隻都好似有 升邊隻好..
係冇5星刀劍斧個D角

幾時先500

有冇高暗開箱團？
求curry

um 打真龍就唔到粉紅五星啦，依家d 人淨用白毛（4星法打真龍配技能累積龍）

仲有無高風 火補

sor，電話冇電一跳20%就斷線

白毛係呢隻定係隻路恩

路恩邊條毛係白色

下面

你點知道的

伽僂儸講

有呀，插左電

281 7568

有無巴打可以打下超風？想開箱
我玩艾瑪7300 戰力

入哂嚟未

佢就係真水主流法師
不過我唔知配非技能累積龍會唔會俾人嫌棄
高水就0 破都得

S巴打唔打超風？

-再巴

有6200尊洗唔洗轉埋?

388 0082

第一次艾瑪開場刷加防

佢打緊波喎

友誼波？

火補想乞一場高風開箱

有無人打超風？

我都係

戰力太低街場十年先齊到一團，之後打手好快就死曬

呢度好多火補

有冇人打超水

有隻6000尊要唔要轉

who are you

好難玩

1尾

>w<
招一技係咪存得唔夠快
見有次佢放3風你仲暈緊

我都係火補

火補先有得瞓

火補等carry

超風加油槍係咪一定要D524先夠打？

有冇大大curry13條火尾

>w<師兄我超穩

風入

-v- 禾90%死

禾都係-3-

打埋3風尾先

差5風尾就齊了

bk紅圈

有位carry埋

差7風尾 有無巴打carry

散左

S巴打唔打超風

隻彈珠可以auto solo 70好輕鬆
點解龍肥唔可以auto超龍
垃圾驚

2個AC玩晒光fever 同風隊

棄jer

想試艾瑪用票過唔過到核爆

唔打得了

fever一打協力變渣ge

岩岩隻加油槍係巴打?

係

有冇人curry 打兩場

你用咗劍符當真風符!!!

垃圾槍想試刷2技加防唔知點解刷唔滿
明明裝左彼方

抽埋九尾先玩完全體雷隊

我之後發現睇錯

隻垃圾驚好似冇咩心機營運咁

小心雀屎巴係咪好耐無上過黎 想問問

同龍肥落黑人差唔多

龍肥第一個月都係咁
個火山龍活動 諗起都屌一聲

但岩岩開ser活動的確唔可以推出得太快
咩都未練好咩都打唔到

回咗10毛

有咩打

風水求curry
黑人刀有7000戰

有無人打？我玩槍

想打火尾

我想打1場超火/2場超風

開

高火 風入

白毛d510唔死有冇得join

中水都未過

想問高級 每周箱 開既尾數
同超級差幾遠?

一樣 沒角咁解

THX~!~~

有無人打真風?

超級/高級都得

得火補

下個活動打火屬
好ready定D水屬武

2把D514

有無人打真風?高級/超級都得 打就開場
我玩助攻槍

勁到

肝

白毛輕鬆打高水

最易入3屬輪迴 實係白毛 高級真水開始

話是話 邊到有新聞?

立場新聞

公告

因為出水屬限建 好似係

where can see?

真風 高級 671 1958

其實都係上巴哈睇返上年個限建

ok~~~

屌咩個虛空唔俾+蛋 是唔是逼人打真龍

無人打

火補求高風兩場

對你黎講何乜易

慢左

今日d體毛要點消

體= 高風 毛= 求其高龍打尾lo

超級箱好似冇尾？

mo

刀洛菜奶得唔得 沒弓弓...

1近攻 2遠攻 1補

跟左師兄攻略 終於SOLO到高風

啱啱過左中水
之後可以跟機

你有運行 平時呢份攻略收費的

好心答你又抽我水 null了

錫番

.gun

1近3遠戰友奶得唔得

有冇curry一場超風

得啊 正常跑風前打完 你拉得到條血上去咪OK

沒弓弓 又冇武咁點算

去中風

唔好撚me

雙法囉? 槍唔知搶唔搶頭

你個陣咩款

技傷 60 60 鳳凰

金幣龍都輕鬆solo高風 .gun

係咪冇野打了

有

12點 我沖個令涼先

聽日carry我3場火火ok

有無高風 火補

沒人玩

打咩

想開真水3箱

師兄你穩唔穩

兩個刀手喎

咁我繼續送貨了

禾可以劍劍

咁我繼續馴獸了

冇fuck雷亞玩唔到白毛

有冇白毛上水?

Why針對禾 冇白毛喎

回來了 有咩想打

咩都gun

火水風尾 你揀

點解清可以咁愛龍肥

火水光*

火

送哂貨咪回家

高火 643-5881 30-60mins

矛人

d大大未開箱唔肯打

定係你想大大們開箱

冇哂大大了 開都冇得開

咁我去食糖水先

呃禾食毛

要白毛？

G大佬去左送貨了

仲有冇刀/劍?

c5劍聖here

我試下用刀?不過好唔熟同得520

水超 987-0728 -4

c6劍聖

有幾百蚊入左黎

又可以跟了

白毛入未

有無巴打幫手過兩高風

大雷G去左邊

竟然唔用大雷g

大雷G 退役

e隻真心打唔返2分半

完了吧

有我喺度4分都未打得完, 不如暈下佢好過
100-9384

死唔斷氣 知你勁啦

師兄又話劍好穩

520刀唔好拎出嚟！！！

成停左喺度
打多場唔得就算

有冇2場高龍
打完訓

想跟

想打火

想跟早訓

last

我都剩2場毛 打鳩我

高火兩場
032-0602

我錯 成日搶到頭

渣ga

太公望男定女

點先可以連得順, 成日斷

有dick先玩

c5劍聖

邊個先係再也巴

好ball 早訓團

冇人玩玩dick

收到風 S巴未升風紀

風紀唔去食第一石解火抗先 係咪想玩死街場補補

街用臭g咪得

真。再也巴是4mk冇入禾地同盟的

sor lo 諗住高火玩避石仔

又屈 之前申請咗你地唔批

申未

唔申了
做mk jai

肯定係你之前個名mk到認唔到先唔批

對確實有兩場高火

對確實有一場光高會唔會啱音d

執

S巴打唔打超火
-1角

高風周回?

s巴又俾人追住含

WHERE?

未有超火喎

打唔打超風??try try

聽講要識避風先有人同你打

3個唔同走位方法呀 我知

有人玩再講

執左隻game去啦

返緊工工
12點先

收到

似係

ok 執

超風玩刀刀有冇咩唯一要注意地方

ho mk

唔好死 高回復 高輸出

夠你mk

有無高風

唔好好似教練咁炸人

收到風
有人想知使唔使特登留技, 定係有技就spam得

我唔mk

24個鐘

其實都係1技留意番個距離就得
同咪2技唔係滿就用
s1, s2, s1咁用

退團要等?

7天前

啱啱退再入要

之前好似見佢冇寫咩以為唔洗添

死mk

新手入ok?

收到風 要龍肥post活躍份子

咸左

我都係新手
只要多啲上嚟搵人carry 就得

差兩場高風

對確實有一場高風

你game名係乜 夠唔夠mk?

我game名：s巴係mk仔

>w<
M5mk?

...

完了吧 如無意外

....

.....

......高龍未

火....12點-2點....

有風未

風....solo....咪..得

Solo風龍洗唔洗4條突滿龍？

新手想問下
如果514同520比
計埋加值514係咪ging d

有冇超水Carry

Gun

應該唔係
我覺得

好似係
但520要冇加

Curry....我....

B...y.......e

又怨婦

仲差520火刀同4*暗虛空就整哂刀skin

刀皇e 巴

真龍絆日抽下角輕鬆下算

.....gun....

想整水弓
g hold?

G late

G soon

黑人弓

Miss me?

真

希望聖誕出刀符

有乜打

老夫

依家打

係咪高水

高火牙

Miss ar

牛太公望搵你打超風

禾隻大莉莉未出世
唔挽了

學mk玩風紀咪幾好

風紀輸出過高莉?

超風1點放飯先

Bn大大話差唔多

btw師兄你穩唔穩

諗住開你荒

好想食飯

高過隻臭G幾皮

咁而家有冇野打

G大大話1點可以打超風
你12點半好mon住post

堅唔堅
我兩隻都未升

我唔得呀 返工

唔使聽到隻臭雞莉叫春已經完勝

堅 琴晚先玩完不過隻補要識挽

返工都要痾屎嫁喎

又自私打
水斧出火山前會開到無效盾
應該分別唔大?

依家屌幾場先？

有太公望尻打都補得起

你d豬隊友dup到你一下就玩完

邊有人返工唔痾屎架

請尊重

咁禾升ham濕風紀了

點 高龍 有冇4條友

高定超呀

高啦 唔想開荒

高乜

火？

就你 咩都得

火 試下隻法

177-2400 高火

未開就null jer

成年前嘅角都想升
點跟

斧無朱古力?

咁快full

任升嫁喎

你臭g50未

唔玩得住

食飯

g錯了

544-1480 高火 -1

希望增加delete角色功能

y so hell

寧願抽到重複臭雞莉冇露都唔想佢喺性城出現

073-4951 唔好逼禾打街場

850-8858

我已經槍槍甩 好認真的

5打了

我斷？

高火都null

sor s巴

禾冇入喎

食fanfan

s巴curry下，得唔得

唔好null

你冇入喎

再也沒法嬲如當初

高火796 0616

兩場 593-1082

呢隻係咪一樣食1山

秒滿

8269315

又cold call 禾吊

yes

not sure if he receive a call, or just null

個盾唔好開住 落左1山先

做野 sor

唔打住

Ok

都係帶票算

有冇人帶我回歸

真
black list晒你地了

仲有冇得打

等人開

你開

我冇斧

回家了

唔使斧都得啦

玩咁耐都仲未識放火山

Sor

有冇人打超風

尾班車？

我唔係打
我問下姐

有冇人超水尾班車, 尊重左524刀

搞事牙

問下姐
咁惡= =

有冇人打"NULL"

null

sor >3<

仲有無

係禾想上超風尾班車

無

又傷害我
專心食飯飯算

你開場就有

我是法吧

你是短

Thx E巴 唔null了

又唔侵我玩
唔再入連登場了

再也不入連登場

得番唔夠1000石

再也沒法儲夠一百抽

至少有10人群毆了高火，你可以想像被10人群毆的滋味

慕慕被輪

乜公告都冇

再也沒法賭如當初

再也沒法倒如當初

‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [484] S巴打唔打超火

改名了
我個名比人玩殘了

其實倆心清楚

有無大大可以帶我一場高火

再也不打高火了

null夠未

未放工比較易null

玩左成個鍾都未過一場
我依家都好null

再也不叫再也了

尊重未

是咪有人挽

禾想挽

578-0292

11月淨計ios收入可能連1億yen都沒
G持各位繼續唔課

再也無法輕鬆龍絆

禾吊咩
老夫一石解火

7375297

幾時可以尾換角？
新手同高手個差距勁大 玩條毛

咩叫一石解火？

禾唔夠補

老夫今日激null幾多人

只可以一個逃票

你又唔教人挽
搞到隻驚愈黎愈少人去哂食糖水

呢到又咩事

只可以一個逃要

正常打完兩場算
唔想晒時間

我開

963 5158

做短

老夫可摸耳整d510

第一個火山石 我地特登去中 會燒傷
之後你即刻補就會解到

唔夠青龍晶，要打水高

G大佬，超水光頭佬喺沖涼前出到幾多次S1先叫合格？

垃圾驚

滾動

唔記得了
快隊出兩排波前入od

垃圾驚2場2條尾
棄了

禾得2+1 尾，想四

冇人問點教

莉莉係咪2套滿s1?

問問問

莉莉同莉莉
邊個係G

G ALL G

執前唔知用唔用得曬D石呢

用唔曬

熊爺用唔晒

啲寶龍點樣打 25關已經卡

佢連單抽卷都用唔曬

跟超火

有高火點解要打超

-2角

沒人玩的

ho 難玩

未搵到莉G極限係邊

又自私打

究竟莉好定風紀好

聖手mode都唔duck

爆發莉G勁d 平均風紀勁d

幾時刀有bk bane符

打咗嗰2角了
可以全力高火

有無高手帶打超火？

mo得帶

有無高手帶打高火

又傷害我

唔係用水兵
人性呢

唔敢用 一用2分內

國葬咗

點解高火咁難玩

因為你自私打

冇 禾辣殺唔會喺街場獻世
講緊頭先

curry 3場水高等禾整d510俾水兵ok?

唔關事 你識補434都夠補

有無人curry 高光？

唔夠補啊，兩個法師逃票會有一個死

有朱古力應該好易補
利申無朱古力

唔會 唔洗靠3技

紫圈前滿血都死wor

你都冇朱古力
果然係mk jai

朱古力情人節活動出
冇姐係代表情人節嗰陣忙到唔得換/打/抽
結論=mkjai

滿血會死 咁佢核爆一早死

有無訓地高光
仲有2個月就會有朱古力 好似係

ching靜雞雞抽牛太公望

果時棄左

仲有個解決方法就係而家抽太公望

到時你都係冇 因為你d朱古力要送俾台妹

抽唔到 得返3石
升左風紀 幾時curry

mk jai 又然

到時棄左都裝返 換返4張滿突先del game

情人節忙到唔得閒玩龍絆
所以咪棄驚

No屈
無已經好慘 比條生路行下

冇台妹女朋友慘d

開頭有斧幫手開盾，如果紫圈都有斧開盾就得

開未

sba 有

唔洗的

Mk葉有

拍片cc

8550270
光高

g 錯了 而家入

有冇人carry mk 仔

從來沒我份

差2箱
3102537

佢棄咗驚扮晒嘢

3102537

lift

武器

真火高級用加攻斧要拉頭？
唔係好熟

lift again

今晚要打expert
有冇人想join?
不求三冠 只求過關

以為嬲到走哂
0952121

搵其中一隻莉莉拉頭

收工

=.=
用開槍free ride唔洗拉

咁晏d再開

槍要拉斷緋紅

真光咁難打

又嬲

嬲你唔入嚟carry

Mk仔怕你悶突登變龍增加難度

心諗未必打到咁後 不如早變龍斬多兩野 唔敢鳥

講到我好似做到carry咁= =

你唔carry 唔通我carry 咩。。。。。

你carry呀。。。。。。

點得出摸你gg斬幾野呢個結論

隻風紀去到街場俾人歧視
睇黎要墮落鳥

咁咪繼續用槍

你仲有連登

諗住可以用斧當槍咁做上Buff機又唔洗拉頭

街場冇紀律

ff 少陣

連登場好難打

有冇聖誕節活動消息

刀傷op 呀
不過如果夠dmg 之後係可以變多次龍

聖誕大驚喜‼️‼️‼️‼️
失落的龍絆將會於12月結束營運

咁潛多陣POKEMON
打埋MHWI冥赤龍先返嚟再望下

就係唔夠傷
夠唔夠人開埋果2箱

夠

你carrier。。。。。。。

。。。。。。。。。

有沒3場高火

第一次召集

點解高風單挑親都係1條

行得

想打3場之後食飯飯

578-0501

彈jer

一見到我就走

456-7421

等大佬們打完高火先 唔夠人

辣殺驚

好ball

46 環風紀。。。。。。。

156-3291

冇情巴curry

梳...

好似真係升得過

冇呃 係你唔尊重

準備加入

升左了

我都升左 所以可以2風紀同場？

要瘋狂打水尾

準備好524

兩臭G都可以同場了

大師個post 又推咗上黎

有無3場水水

又一個月 入群pm冰個

想用nigga 刀

又想拉低我G大佬既刀傷下限